{
  " (Press 'Space' to select and 'Enter' to confirm)": " (按「空白鍵」以選取，然後按「Enter」以確認)",
  "\"{0}\" is not implemented on \"{1}\".": "未於「{1}」實作「{0}」。",
  "\"mongodb://\" or \"mongodb+srv://\" must be the prefix of the connection string.": "\"mongodb://\" or \"mongodb+srv://\" must be the prefix of the connection string.",
  "\"postgres://username:password@host\" or \"postgres://username:password@host/database\"": "\"postgres://username:password@host\" or \"postgres://username:password@host/database\"",
  "\"registerAzureUtilsExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azext-azureutils package.": "使用 vscode-azext-azureutils 套件前，必須先呼叫「registerAzureUtilsExtensionVariables」。",
  "\"registerUIExtensionVariables\" must be called before using the vscode-azureextensionui package.": "使用 vscode-azureextensionui 套件前，必須先呼叫「registerUIExtensionVariables」。",
  "(leave blank to skip)": "(保留空白以略過)",
  "(recently used)": "(最近使用)",
  "[VSCodeTransport] Error occurred calling callback": "[VSCodeTransport] 呼叫回撥時發生錯誤",
  "[VSCodeTransport] Error occurred handling received message": "[VSCodeTransport] 處理收到的訊息時發生錯誤",
  "[WebviewTransport] Error occurred calling callback": "[WebviewTransport] 呼叫回撥時發生錯誤",
  "[WebviewTransport] Error occurred handling received message": "[WebviewTransport] 處理收到的訊息時發生錯誤",
  "{columnName}: {value}, tree level {level}": "{columnName}: {value}，樹狀層級 {level}",
  "{countMany} documents have been deleted.": "{countMany} documents have been deleted.",
  "{countOne} document has been deleted.": "{countOne} document has been deleted.",
  "{documentCount} documents exported…": "{documentCount} documents exported…",
  "{experienceName} Emulator": "{experienceName}模擬器",
  "{type} auth failed: {error}": "{type} 驗證失敗: {error}",
  "⏩ Run All": "⏩ Run All",
  "⏳ Running All…": "⏳ Running All…",
  "⏳ Running Command…": "⏳ Running Command…",
  "▶️ Run Command": "▶️ Run Command",
  "⚠️ **Security:** TLS/SSL Disabled": "⚠️ **安全性:** TLS/SSL 已停用",
  "⚠ TLS/SSL Disabled": "⚠ TLS/SSL 已停用",
  "✅ **Security:** TLS/SSL Enabled": "✅ **安全性:** TLS/SSL 已啟用",
  "$(add) Create...": "$(add) 建立...",
  "$(info) Some storage accounts were filtered because of their sku. Learn more...": "$(info) 部分儲存體帳戶因其 SKU 而被過濾。進一步了解...",
  "$(keyboard) Manually enter error": "$(keyboard) 手動輸入錯誤",
  "$(plus) Create new {0}...": "$(plus) 建立新 {0}...",
  "$(plus) Create new resource group": "$(plus) 建立新的資源群組",
  "$(plus) Create new storage account": "$(plus) 建立新的儲存體帳戶",
  "$(plus) Create new user assigned identity": "$(plus) Create new user assigned identity",
  "$(warning) Only storage accounts in the region \"{0}\" are shown.": "$(warning) 僅顯示區域「{0}」中的儲存體帳戶。",
  "$(warning) Some storage accounts were filtered because of their network configurations.": "$(warning) 部分儲存體帳戶因其網路設定而遭過濾。",
  "1. Locating the one you'd like from the resource view,": "1. Locating the one you'd like from the resource view,",
  "2. Selecting a database or a collection,": "2. Selecting a database or a collection,",
  "3. Right-clicking and then choosing the \"Mongo Scrapbook\" submenu,": "3. Right-clicking and then choosing the \"Mongo Scrapbook\" submenu,",
  "4. Selecting the \"Connect to this database\" command.": "4. Selecting the \"Connect to this database\" command.",
  "A firewall rule for your IP {0} will be added to server \"{1}\". Would you like to continue?": "A firewall rule for your IP {0} will be added to server \"{1}\". Would you like to continue?",
  "A value is required to proceed.": "需要值才能繼續。",
  "Account Name: {name}": "帳戶名稱: {name}",
  "Activity id": "活動識別碼",
  "Add new document": "Add new document",
  "Add new item": "新增新項目",
  "Add new item in separate tab": "在獨立索引標籤中新增新項目",
  "Adding firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\"…": "Adding firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\"…",
  "Advanced": "進階",
  "All": "全部",
  "All loaded data will be lost. The query will be executed again in new session.": "將遺失所有已載入資料。查詢將在新工作階段中重新執行。",
  "Alternative Tools": "Alternative Tools",
  "Always upload": "一律上傳",
  "An element with the following id already exists: {id}": "具有下列識別碼的元素已存在: {id}",
  "An error has occurred. Check output window for more details.": "發生錯誤。如需詳細資料，請查看輸出視窗。",
  "An item with id \"{0}\" already exists for workspace \"{1}\".": "具有識別碼「{0}」的項目已存在於工作區「{1}」。",
  "An unexpected error occurred": "發生未預期的錯誤",
  "API version \"{0}\" for extension id \"{1}\" is no longer supported. Minimum version is \"{2}\".": "系統已不再支援延伸模組識別碼「{1}」的 API 版本「{0}」。最小版本為「{2}」。",
  "Apply": "套用",
  "Are you sure you want to change the items partition key?\n\nThis will delete the old item and create a new one.": "確定要變更項目磁碟分割金鑰嗎?\n\n這會刪除舊項目並建立新項目。",
  "Are you sure you want to continue?": "您確定要繼續嗎?",
  "Are you sure you want to delete account \"{0}\" and its contents?": "確定要刪除帳戶「{0}」及其內容嗎?",
  "Are you sure you want to delete selected items?": "確定要刪除所選項目嗎?",
  "Are you sure you want to delete server \"{0}\" and its contents?": "Are you sure you want to delete server \"{0}\" and its contents?",
  "Are you sure you want to delete the selected item?": "是否確定要刪除選取的項目?",
  "Are you sure?": "是否確定?",
  "Authenticate to connect with your MongoDB cluster": "Authenticate to connect with your MongoDB cluster",
  "Automatically resize column based on content": "根據內容自動調整欄位大小",
  "Azure Activity": "Azure 活動",
  "Azure Cosmos DB (NoSQL)": "Azure Cosmos DB (NoSQL)",
  "Azure Cosmos DB for MongoDB (RU)": "Azure Cosmos DB for MongoDB (RU)",
  "Back": "上一步",
  "Browse to {mongoExecutableFileName}": "Browse to {mongoExecutableFileName}",
  "Bucket {0}": "貯體 {0}",
  "Bulk Delete Confirmation": "大量刪除確認",
  "Bulk delete operation completed with {count} deleted documents.": "大量刪除作業完成，已刪除 {count} 個文件。",
  "Bulk delete operation completed with {deleted} deleted, {throttled} throttled, and {failed} failed documents.": "大量刪除作業完成，已刪除 {deleted} 筆，已節流 {throttled} 筆，且 {failed} 筆文件失敗。",
  "Bulk delete operation was aborted by the user.": "使用者已中止大量刪除作業。",
  "Can't open the Query Editor, Container name is required": "無法開啟 [查詢編輯器]，需要 [容器名稱]",
  "Can't open the Query Editor, Database name is required": "無法開啟查詢編輯器，需要資料庫名稱",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel query": "取消查詢",
  "Cannot add more results after fetching all": "擷取所有結果後無法新增更多結果",
  "Cannot fetch next page if all records have been fetched before": "若先前已擷取所有記錄，則無法擷取下一頁",
  "Cannot fetch next page if current page is the last page": "若目前頁面為最後一頁，則無法擷取下一頁",
  "Cannot fetch previous page if all records have been fetched before": "若先前已擷取所有記錄，則無法擷取上一頁",
  "Cannot fetch previous page if current page is the first page": "若目前頁面為第一頁，則無法擷取上一頁",
  "Cannot retrieve Azure subscription information for an attached account.": "Cannot retrieve Azure subscription information for an attached account.",
  "Change page size": "變更頁面大小",
  "Change view mode": "變更檢視模式",
  "Channel disposed": "頻道已處置",
  "Check document syntax": "Check document syntax",
  "Checking resource group availability...": "正在檢查資源群組可用性...",
  "Click to view resource": "按一下以檢視資源",
  "Close": "關閉",
  "collapsed": "已摺疊",
  "Collection name cannot begin with the system. prefix (Reserved for internal use).": "Collection name cannot begin with the system. prefix (Reserved for internal use).",
  "Collection name cannot contain .system.": "Collection name cannot contain .system.",
  "Collection name cannot contain the $.": "Collection name cannot contain the $.",
  "Collection name cannot contain the null character.": "Collection name cannot contain the null character.",
  "Collection name is required.": "Collection name is required.",
  "Collection names should begin with an underscore or a letter character.": "Collection names should begin with an underscore or a letter character.",
  "Column options": "資料行選項",
  "Column resize options": "欄位調整大小選項",
  "Column Width (px)": "欄位寬度 (px)",
  "Command {command} is not registered in scope {scope}.": "命令 {command} 未在範圍 {scope} 中註冊。",
  "Command {name} is not registered in scope {scope}.": "命令 {name} 未在範圍 {scope} 中註冊。",
  "Configure firewall to connect to \"{nodeName}\"…": "Configure firewall to connect to \"{nodeName}\"…",
  "Configure TLS/SSL Security": "Configure TLS/SSL Security",
  "Connect": "Connect",
  "Connect to a database": "Connect to a database",
  "Connect to the database": "Connect to the database",
  "Connected": "Connected",
  "Connected to \"{database}\"": "Connected to \"{database}\"",
  "Connected to \"{name}\"": "Connected to \"{name}\"",
  "Connected to {database_container}": "Connected to {database_container}",
  "Connection String": "連接字串",
  "Connection string cannot be empty": "連接字串不能為空白",
  "Connection string is required.": "Connection string is required.",
  "Connection string must be of the form \"AccountEndpoint=…;AccountKey=…\"": "連接字串必須符合格式「AccountEndpoint=...;AccountKey=...」",
  "Connection string must start with \"postgres://\"": "Connection string must start with \"postgres://\"",
  "Connection string not found.": "Connection string not found.",
  "Connections have moved": "Connections have moved",
  "Container {0} not found": "找不到容器 {0}",
  "Container name cannot be longer than 255 characters": "容器名稱不可超過 255 個字元",
  "Container name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?'": "容器名稱不得包含 '\\'、'/'、'#'、'?' 字元",
  "Container name is required.": "需要容器名稱。",
  "Continue": "繼續",
  "Copy all results from the current page to clipboard": "將目前頁面的所有結果複製到剪貼簿",
  "Copy selected items to clipboard": "將所選項目複製到剪貼簿",
  "Copy to clipboard": "複製到剪貼簿",
  "Cosmos DB Accounts": "Cosmos DB 帳戶",
  "Cosmos DB Graph extension has been retired.": "Cosmos DB Graph extension has been retired.",
  "Cosmos DB SDK limitations": "Cosmos DB SDK 限制",
  "Could not connect to \"{name}\": {error}": "Could not connect to \"{name}\": {error}",
  "Could not find {0}": "Could not find {0}",
  "Could not find the Azure Resource Groups extension": "Could not find the Azure Resource Groups extension",
  "Could not find unique name for new file.": "找不到新檔案的唯一名稱。",
  "Create an Azure Account...": "建立 Azure 帳戶...",
  "Create an Azure for Students Account...": "建立 Azure 學生版帳戶...",
  "Create collection": "Create collection",
  "Create Collection…": "Create Collection…",
  "Create container": "建立容器",
  "Create database": "建立資料庫",
  "Create Database…": "建立資料庫...",
  "Create graph": "建立圖表",
  "Create new {0}...": "建立新 {0}...",
  "Create resource group \"{0}\"": "建立資源群組「{0}」",
  "Create role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\"": "為 {1} 資源「{2}」建立角色指派「{0}」",
  "Create storage account \"{0}\" with sku \"{1}\"": "建立具有 sku 「{1}」的儲存體帳戶「{0}」",
  "Create stored procedure": "建立預存程序",
  "Create trigger": "建立觸發程序",
  "Create user assigned identity \"{0}\"": "Create user assigned identity \"{0}\"",
  "Creating \"{nodeName}\"…": "正在建立「{nodeName}」...",
  "Creating {0}...": "正在建立 {0}...",
  "Creating resource group...": "正在建立資源群組...",
  "Creating role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\"...": "正在為 {1} 資源「{2}」建立角色指派「{0}」...",
  "Creating storage account \"{0}\" with sku \"{1}\"...": "正在建立具有 sku 「{1}」的儲存體帳戶「{0}」...",
  "Creating storage account...": "正在建立儲存體帳戶...",
  "Creating user assigned identity \"{0}\"...": "Creating user assigned identity \"{0}\"...",
  "Database \"{name}\" already exists.": "Database \"{name}\" already exists.",
  "Database Account \"{name}\" is already attached.": "Database Account \"{name}\" is already attached.",
  "Database Name": "Database Name",
  "Database name cannot be longer than 255 characters": "資料庫名稱不能超過 255 個字元",
  "Database name cannot be longer than 64 characters.": "Database name cannot be longer than 64 characters.",
  "Database name cannot contain any of the following characters: \"{0}{1}\"": "Database name cannot contain any of the following characters: \"{0}{1}\"",
  "Database name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '='": "資料庫名稱不得包含 '\\'、'/'、'#'、'?'、'=' 字元",
  "Database name is required.": "資料庫名稱是必要項目。",
  "Default": "預設",
  "Default Windows terminal profile not found in VS Code settings. Assuming PowerShell for launching MongoDB shell.": "Default Windows terminal profile not found in VS Code settings. Assuming PowerShell for launching MongoDB shell.",
  "Delete": "刪除",
  "Delete \"{connectionName}\"?": "刪除「{connectionName}」?",
  "Delete \"{nodeName}\"?": "刪除「{nodeName}」?",
  "Delete {count} documents?": "Delete {count} documents?",
  "Delete collection \"{containerId}\" and its contents?": "Delete collection \"{containerId}\" and its contents?",
  "Delete Confirmation": "刪除確認",
  "Delete container \"{containerId}\" and its contents?": "刪除容器「{containerId}」及其內容?",
  "Delete database \"{databaseId}\" and its contents?": "刪除資料庫「{databaseId}」及其內容?",
  "Delete Database Account \"{0}\"": "刪除資料庫帳戶「{0}」",
  "Delete graph \"{containerId}\" and its contents?": "刪除圖形「{containerId}」及其內容?",
  "Delete item": "刪除項目",
  "Delete item and its contents?": "刪除項目及其內容?",
  "Delete item?": "刪除項目?",
  "Delete Postgres Server \"{0}\"": "Delete Postgres Server \"{0}\"",
  "Delete selected document": "Delete selected document",
  "Delete selected item(s)": "刪除選取的項目",
  "Delete stored procedure \"{procedureId}\" and its contents?": "刪除預存程序「{procedureId}」及其內容?",
  "Delete trigger \"{triggerId}\" and its contents?": "刪除觸發程序「{triggerId}」及其內容?",
  "Deleted: {count}": "已刪除: {count} 個",
  "Deleting {count} document(s)": "刪除 {count} 個文件",
  "Deleting account \"{accountName}\"…": "正在刪除帳戶「{accountName}」…",
  "Deleting documents": "正在刪除文件",
  "Deleting server \"{name}\"…": "Deleting server \"{name}\"…",
  "Deleting...": "正在刪除...",
  "Disable TLS/SSL (Not recommended)": "Disable TLS/SSL (Not recommended)",
  "Disable TLS/SSL checks when connecting to the MongoDB Emulator.": "Disable TLS/SSL checks when connecting to the MongoDB Emulator.",
  "Disconnect": "Disconnect",
  "Disconnect from the database": "Disconnect from the database",
  "Dismiss": "關閉",
  "Do not rely on case to distinguish between databases. For example, you cannot use two databases with names like, salesData and SalesData.": "Do not rely on case to distinguish between databases. For example, you cannot use two databases with names like, salesData and SalesData.",
  "Do you mind taking a quick feedback survey about Azure Cosmos DB for VS Code?": "您願意針對適用於 VS Code 的 Azure Cosmos DB 填寫快速的意見反應問卷嗎?",
  "Document load time": "文件載入時間",
  "Document must be an object.": "文件必須是物件。",
  "Document must be an object. Skipping…": "文件必須是物件。正在跳過...",
  "Document write time": "文件寫入時間",
  "Documents": "Documents",
  "Does this occur consistently? <!-- TODO: Type Yes or No -->": "這種情況是否持續發生? <!-- TODO: Type Yes or No -->",
  "Don't Ask Again": "不要再詢問",
  "Don't upload": "請勿上傳",
  "Don't warn again": "不要再次警告",
  "Duplicate": "複製",
  "Duplicate query editor tab": "複製查詢編輯器索引標籤",
  "Edit": "編輯",
  "Edit item": "編輯項目",
  "Edit selected document": "Edit selected document",
  "Edit selected item": "編輯選取的項目",
  "Edit selected item in separate tab": "在個別的索引標籤中編輯選取的項目",
  "Either resource ID or connection string is required": "需要資源識別碼或連接字串",
  "Element with id of {rootId} not found.": "找不到識別碼為 {rootId} 的元素。",
  "empty or array of values e.g. [1, {key: value}]": "空白或值陣列，例如 [1, {key: value}]",
  "Enable TLS/SSL (Default)": "Enable TLS/SSL (Default)",
  "Enforce TLS/SSL checks for a secure connection to the MongoDB Emulator.": "Enforce TLS/SSL checks for a secure connection to the MongoDB Emulator.",
  "Enter a collection name.": "Enter a collection name.",
  "Enter a container name for {databaseId}": "輸入 {databaseId} 的容器名稱",
  "Enter a database name": "輸入資料庫名稱",
  "Enter a database name.": "Enter a database name.",
  "Enter a graph name for {databaseId}": "輸入 {databaseId} 的圖形名稱",
  "Enter a stored procedure name for {containerId}": "輸入 {containerId} 的預存程序名稱",
  "Enter a trigger name for {container}": "輸入 {container} 的觸發程序名稱",
  "Enter filter pattern or leave empty to clear filtration": "輸入過濾模式，或保留空白以清除過濾條件",
  "Enter password for server \"{0}\"": "Enter password for server \"{0}\"",
  "Enter server credentials to connect to \"{name}\"…": "Enter server credentials to connect to \"{name}\"…",
  "Enter the connection string for your database account": "輸入資料庫帳戶的連接字串",
  "Enter the connection string of your Emulator": "輸入 Emulator 的連接字串",
  "Enter the connection string of your MongoDB cluster.": "Enter the connection string of your MongoDB cluster.",
  "Enter the name of the database": "Enter the name of the database",
  "Enter the partition key for the container {0}": "輸入容器 {0} 的磁碟分割金鑰",
  "Enter the password for {experience}": "Enter the password for {experience}",
  "Enter the port number for the Azure Cosmos DB Emulator": "輸入 Azure Cosmos DB Emulator 的連接埠號碼",
  "Enter the port number of the Emulator": "Enter the port number of the Emulator",
  "Enter the username for {experience}": "Enter the username for {experience}",
  "Enter username for server \"{0}\"": "Enter username for server \"{0}\"",
  "Error creating resource: {0}": "建立資源時發生錯誤: {0}",
  "Error deleting selected documents": "Error deleting selected documents",
  "Error exporting documents: {error}": "Error exporting documents: {error}",
  "Error occurred handling received message: {errorMessage}": "處理收到的訊息時發生錯誤: {errorMessage}",
  "Error occurred while trying to verify whether the given resource group already exists: ": "嘗試驗證指定的資源群組是否已存在時發生錯誤:",
  "Error opening the document view": "Error opening the document view",
  "Error parsing filter query": "Error parsing filter query",
  "Error running process: ": "Error running process: ",
  "Error saving the document": "Error saving the document",
  "Error while loading the autocompletion data": "Error while loading the autocompletion data",
  "Error while loading the data": "Error while loading the data",
  "Error while loading the document": "Error while loading the document",
  "Error while refreshing the document": "Error while refreshing the document",
  "Error while running the query": "Error while running the query",
  "Error: {0}": "錯誤: {0}",
  "Error: {error}": "Error: {error}",
  "Errors found in document {path}. Please fix these.": "在文件 {path} 中發現錯誤。請修正這些問題。",
  "Execute": "Execute",
  "Execute query": "執行查詢",
  "Execute Query": "Execute Query",
  "Execute the find query": "Execute the find query",
  "Execute with Query Metrics": "Execute with Query Metrics",
  "Executing all Mongo commands in shell…": "Executing all Mongo commands in shell…",
  "Executing Mongo command in shell…": "Executing Mongo command in shell…",
  "Execution timed out": "執行逾時",
  "Execution timed out.": "執行逾時。",
  "expanded": "已展開",
  "Expected a file name \"{0}\", but the selected filename is \"{1}\"": "Expected a file name \"{0}\", but the selected filename is \"{1}\"",
  "Expecting parentheses or quotes at \"{text}\"": "Expecting parentheses or quotes at \"{text}\"",
  "Export": "匯出",
  "Export all results from the current page": "匯出目前頁面的所有結果",
  "Export Current Query Results…": "Export Current Query Results…",
  "Export Entire Collection…": "Export Entire Collection…",
  "Export selected items": "匯出選取的項目",
  "Exported document count: {documentCount}": "Exported document count: {documentCount}",
  "Exporting documents": "Exporting documents",
  "Exporting…": "Exporting…",
  "Extend RBAC permissions": "延伸 RBAC 權限",
  "Extension dependency with id \"{0}\" must be updated.": "必須更新識別碼為「{0}」的延伸模組相依性。",
  "Failed to acquire token for {endpoint}: {errors}": "無法取得 {endpoint} 的權杖: {errors}",
  "Failed to acquire token: {errors}": "無法取得權杖: {errors}",
  "Failed to authenticate (click to retry)": "Failed to authenticate (click to retry)",
  "Failed to connect to \"{cluster}\"": "Failed to connect to \"{cluster}\"",
  "Failed to connect to Cosmos DB account": "無法連線到 Cosmos DB 帳戶",
  "Failed to create item": "無法建立項目",
  "Failed to create resource group \"{0}\".": "無法建立資源群組「{0}」。",
  "Failed to create role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\".": "無法為 {1} 資源「{2}」建立角色指派「{0}」。",
  "Failed to create storage account \"{0}\" with sku \"{1}\".": "無法建立具有 sku「{1}」的儲存體帳戶「{0}」。",
  "Failed to create user assigned identity \"{0}\".": "Failed to create user assigned identity \"{0}\".",
  "Failed to delete {count} document(s) due to \"Request too large\" (429) error. Retrying...": "因「要求過大」(429) 錯誤，無法刪除 {count} 個文件。正在重試...",
  "Failed to delete document {id} with status code {statusCode}. Error: {error}": "無法刪除文件 {id}，狀態碼為 {statusCode}。錯誤: {error}",
  "Failed to delete documents. Unknown error.": "Failed to delete documents. Unknown error.",
  "Failed to delete item \"{0}\".": "無法刪除項目「{0}」。",
  "Failed to delete secrets for item \"{0}\".": "無法刪除項目「{0}」的秘密。",
  "Failed to deploy LLM instruction files: {0}": "無法部署 LLM 指示檔案: {0}",
  "Failed to execute command {command}: {error}": "無法擷取命令 {command}: {error}",
  "Failed to export documents. Please see the output for details.": "Failed to export documents. Please see the output for details.",
  "Failed to extract the connection string from the selected account.": "無法從選取的帳戶擷取連接字串。",
  "Failed to extract the connection string from the selected node.": "Failed to extract the connection string from the selected node.",
  "Failed to find commandId on generic tree item.": "無法在一般樹狀結構項目找到 commandId。",
  "Failed to get public IP": "Failed to get public IP",
  "Failed to load persisted Database Accounts. Reattach the accounts manually.": "Failed to load persisted Database Accounts. Reattach the accounts manually.",
  "Failed to parse index metrics: {error}": "無法剖析索引指標: {error}",
  "Failed to parse secrets for key {0}:": "無法解析金鑰 {0} 的秘密:",
  "Failed to process URI: {0}": "無法處理 URI: {0}",
  "Failed to select an existing resource group.": "無法選取現有的資源群組。",
  "Failed to store secrets for key {0}:": "無法儲存金鑰 {0} 的秘密:",
  "Failed to update the item": "無法更新項目",
  "Failed to validate container name: {error}": "無法驗證容器名稱: {error}",
  "Failed to validate database name: {error}": "無法驗證資料庫名稱: {error}",
  "Failed to validate stored procedure name: {error}": "無法驗證預存程序名稱: {error}",
  "Failed to validate trigger name: {error}": "無法驗證觸發程序名稱: {error}",
  "Failed to verify whether resource group with name \"{0}\" already exists.": "無法驗證名稱為「{0}」的資源群組是否已存在。",
  "Failed with code \"{0}\".": "失敗，代碼為「{0}」。",
  "Failed: {count}": "失敗: {count}",
  "failed.": "failed.",
  "Filter pattern (e.g., \"user*\" or \"*test*\")": "篩選模式 (例如「user*」或「*test*」)",
  "Filtered by:": "篩選依據:",
  "Find Query": "Find Query",
  "Finished importing": "已完成匯入",
  "first partition key e.g., /TenantId": "第一個磁碟分割索引鍵，例如 /TenantId",
  "Found an existing resource group with name \"{0}\".": "找到名稱為「{0}」的現有資源群組。",
  "Get Query Plan": "Get Query Plan",
  "Go back.": "返回。",
  "Go to first page": "前往第一頁",
  "Go to next page": "前往下一頁",
  "Go to next page (Load more)": "前往下一頁 (載入更多)",
  "Go to output": "前往輸出",
  "Go to previous page": "前往上一頁",
  "Go to start": "Go to start",
  "Graph": "Graph",
  "Handler for command {command} in scope {scope} is not registered.": "範圍 {scope} 中命令 {command} 的處理程序未註冊。",
  "Hotkey sequences are not supported in this context": "此內容不支援熱鍵序列",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "我想連線到 Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator。",
  "I want to connect to the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB (RU).": "I want to connect to the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB (RU).",
  "I want to connect using a connection string.": "我想使用連接字串進行連線。",
  "Id contains illegal chars (/, \\, ?, #).": "識別碼包含非法字元 (/、\\、？、#)。",
  "Id ends with a space.": "識別碼以空格結尾。",
  "Id must be a string.": "識別碼必須是字串。",
  "Ignoring the following files that do not match the \"*.json\" file name pattern:": "忽略下列不符合「*.json」檔案名稱模式的檔案:",
  "Import": "匯入",
  "Import From JSON…": "Import From JSON…",
  "Import has accomplished with errors.": "匯入完成，但發生錯誤。",
  "Import successful.": "成功匯入。",
  "IMPORTANT: Please be sure to remove any private information before submitting.": "重要提示: 請務必在提交前移除所有私人資訊。",
  "Importing document {num} of {countDocuments}": "正在匯入文件 {num}/{countDocuments}",
  "Importing documents…": "正在匯入文件...",
  "Importing…": "正在匯入...",
  "Impossible to delete an item without an id": "沒有識別碼便無法刪除項目",
  "Impossible to open an item without an id": "沒有識別碼便無法開啟項目",
  "Index hit document count": "索引命中文件計數",
  "Index Impact Score": "索引影響分數",
  "Index lookup time": "索引查詢時間",
  "Index Metrics": "索引指標",
  "Index metrics table": "索引指標表格",
  "Index Spec": "索引規格",
  "Indexes": "Indexes",
  "Info from the webview: ": "Info from the webview: ",
  "Initial throughput capacity, between {0} and {1} inclusive in increments of {2}. Enter 0 if the account doesn't support throughput.": "Initial throughput capacity, between {0} and {1} inclusive in increments of {2}. Enter 0 if the account doesn't support throughput.",
  "Initializing…": "Initializing…",
  "Input must be a number": "輸入必須是數字",
  "Inserted {0} document(s). See output for more details.": "已插入 {0} 個文件。如需更多詳細資料，請參閱輸入。",
  "Install \"DocumentDB for VS Code\" Extension…": "Install \"DocumentDB for VS Code\" Extension…",
  "Install Azure Account Extension...": "安裝 Azure 帳戶延伸模組...",
  "Install PostgreSQL Extension": "Install PostgreSQL Extension",
  "Internal error: connectionString must be defined.": "內部錯誤: 必須定義 connectionString。",
  "Internal error: connectionString, port, and api must be defined.": "內部錯誤: 必須定義 connectionString、port 和 api。",
  "Internal error: Expected value to be neither null nor undefined": "內部錯誤: 預期值不得為 null 或未定義",
  "Internal error: Expected value to be neither null, undefined, nor empty": "內部錯誤: 預期值不得為 null、未定義或空白",
  "Internal error: mode must be defined.": "內部錯誤: 必須定義模式。",
  "Invalid": "無效的",
  "Invalid Azure Resource Group Id.": "Azure 資源群組識別碼無效。",
  "Invalid Azure Resource Id": "無效的 Azure 資源識別碼",
  "Invalid collection node": "Invalid collection node",
  "Invalid Connection String: {error}": "Invalid Connection String: {error}",
  "Invalid Cosmos DB connection string.": "Cosmos DB 連接字串無效。",
  "Invalid document ID: {0}": "Invalid document ID: {0}",
  "Invalid input.": "無效的輸入。",
  "Invalid mode: {0}": "無效模式: {0}",
  "Invalid semver \"{0}\".": "無效的 semver「{0}」。",
  "Invalid workspace resource ID: {0}": "Invalid workspace resource ID: {0}",
  "Invalid: {count}": "無效: {count}",
  "Item content is undefined": "項目內容未定義",
  "Item id is required": "需要項目識別碼",
  "Item id or _rid is required": "需要項目識別碼或 _rid",
  "Item is not a valid Cosmos DB item definition": "項目不是有效的 Cosmos DB 項目定義",
  "Item must be an object.": "項目必須是物件。",
  "Items": "項目",
  "JSON": "JSON",
  "JSON view": "JSON 檢視",
  "JSON View": "JSON View",
  "Last-resort interactive EntraID authentication failed": "最後訴求的互動式 EntraID 驗證失敗",
  "Learn": "了解",
  "Learn more": "深入了解",
  "Learn more about enabling TLS/SSL for the MongoDB Emulator.": "Learn more about enabling TLS/SSL for the MongoDB Emulator.",
  "Learn more about index metrics…": "深入了解索引計量...",
  "Learn more about NoSQL queries": "深入了解 NoSQL 查詢",
  "Learn more about query metrics…": "深入了解查詢計量...",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB (NoSQL) Emulator.": "深入了解 Azure Cosmos DB (NoSQL) 模擬器。",
  "Learn more about the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB.": "Learn more about the Azure Cosmos DB Emulator for MongoDB.",
  "Learn more…": "深入了解...",
  "Learning center": "學習中心",
  "Length must be greater than 1": "長度必須大於 1。",
  "Level up": "Level up",
  "Load more…": "載入更多...",
  "Load More...": "載入更多...",
  "Loading \"{0}\"...": "正在載入「{0}」...",
  "Loading Content": "Loading Content",
  "Loading document {num} of {countUri}": "正在載入文件 {num} / {countUri}",
  "Loading documents…": "正在載入文件...",
  "Loading resources...": "正在載入資源...",
  "Loading...": "正在載入...",
  "Loading…": "載入中…",
  "Local auth is disabled": "已停用本機驗證",
  "Local Emulators": "本機模擬器",
  "Location": "位置",
  "Manually set column width": "手動設定資料行寬度",
  "Method not implemented.": "Method not implemented.",
  "Metric": "計量",
  "Mongo Shell connected.": "Mongo Shell connected.",
  "Mongo Shell Error: {error}": "Mongo Shell Error: {error}",
  "MongoDB Accounts": "MongoDB Accounts",
  "MongoDB Cluster Accounts": "MongoDB Cluster Accounts",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with \"{cluster}\"…": "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with \"{cluster}\"…",
  "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with {cluster}": "MongoDB Clusters: Attempting to authenticate with {cluster}",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\"": "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\"",
  "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\".": "MongoDB Clusters: Connected to \"{cluster}\" as \"{username}\".",
  "MongoDB Clusters: Connecting to the cluster as \"{username}\"…": "MongoDB Clusters: Connecting to the cluster as \"{username}\"…",
  "MongoDB Clusters: Error exporting documents: {error}": "MongoDB Clusters: Error exporting documents: {error}",
  "MongoDB Clusters: Exported document count: {documentCount}": "MongoDB Clusters: Exported document count: {documentCount}",
  "MongoDB Clusters: Exporting data to: {filePath}": "MongoDB Clusters: Exporting data to: {filePath}",
  "MongoDB Clusters: Loading cluster details for \"{cluster}\"": "MongoDB Clusters: Loading cluster details for \"{cluster}\"",
  "MongoDB Clusters: Reusing active connection for \"{cluster}\".": "MongoDB Clusters: Reusing active connection for \"{cluster}\".",
  "MongoDB Emulator": "MongoDB Emulator",
  "More items": "更多項目",
  "Must enter credentials to connect to server.": "Must enter credentials to connect to server.",
  "Name cannot be empty.": "Name cannot be empty.",
  "New Connection": "新增連線",
  "New connection has been added to your workspace.": "已將新連線新增至您的工作區。",
  "New Connection…": "新增連線...",
  "New Emulator Connection": "新增模擬器連線",
  "New Emulator Connection…": "新增模擬器連線…",
  "New Item": "新增項目",
  "No": "否",
  "No Azure subscription found for this tree item.": "找不到此樹狀項目的 Azure 訂用帳戶。",
  "No bucket": "沒有貯體",
  "No buckets": "沒有貯體",
  "No collection selected.": "No collection selected.",
  "No commands found in this document.": "No commands found in this document.",
  "No connection": "沒有連線",
  "No credential available to create CosmosClient.": "沒有可用於建立 CosmosClient 的憑證。",
  "No credentials found for id {credentialId}": "No credentials found for id {credentialId}",
  "No database or collection selected.": "No database or collection selected.",
  "No documents were deleted.": "未刪除任何文件。",
  "No experiences found": "No experiences found",
  "No history": "沒有歷程記錄",
  "No index metrics available": "沒有可用的索引計量",
  "No LLM instructions (.md) files found to copy": "找不到要複製的 LLM 指示 (.md) 檔案",
  "No matching resources found.": "找不到相符的資源。",
  "No properties available for filtering.": "沒有屬性可用於篩選。",
  "No properties available for sorting.": "沒有屬性可用於排序。",
  "No properties found in the schema at path \"{0}\"": "No properties found in the schema at path \"{0}\"",
  "No required RBAC permissions": "沒有必要的 RBAC 權限",
  "No result": "沒有任何結果",
  "No result returned from the MongoDB shell.": "No result returned from the MongoDB shell.",
  "No results to display.": "沒有可顯示的結果。",
  "No scope was provided for the role assignment.": "未提供角色指派的範圍。",
  "No session found for executionId: {executionId}": "找不到 executionId 的工作階段: {executionId}",
  "No session found for id {sessionId}": "No session found for id {sessionId}",
  "No subscriptions found": "找不到訂用帳戶",
  "NoSQL quick reference": "NoSQL 快速參考",
  "Not connected": "Not connected",
  "Not connected to any MongoDB database.": "Not connected to any MongoDB database.",
  "Number of output documents": "輸出文件數目",
  "Number of round trips": "來回行程次數",
  "Open": "開啟",
  "Open a NoSQL query before executing.": "Open a NoSQL query before executing.",
  "Open a PostgreSQL query before executing.": "Open a PostgreSQL query before executing.",
  "Open Collection": "Open Collection",
  "Open Graph Explorer": "Open Graph Explorer",
  "Open in Azure Portal": "在 Azure 入口網站中開啟",
  "Open installation page": "Open installation page",
  "Open Item": "開啟項目",
  "Open item for editing": "開啟項目以供編輯",
  "Open PostgreSQL Extension": "Open PostgreSQL Extension",
  "Open query from the disk": "從磁碟開啟查詢",
  "Open Stored Procedure": "開啟預存程序",
  "Open Trigger": "開啟觸發程序",
  "Opening Azure Cosmos DB resource…": "正在開啟 Azure Cosmos DB 資源...",
  "Operation cancelled.": "作業已取消。",
  "Output document count": "輸出文件計數",
  "Output document size": "輸出文件大小",
  "Parameters": "參數",
  "partition key": "磁碟分割索引鍵",
  "Partition Key": "分割區索引鍵",
  "Partition key {path} is invalid.": "磁碟分割索引鍵 {path} 無效。",
  "Partition key can only start with a forward slash (/)": "磁碟分區索引鍵只能以正斜線 (/) 開頭",
  "Partition key cannot be longer than 255 characters": "磁碟分割索引鍵不得超過 255 個字元。",
  "Partition key cannot contain the wildcard characters": "磁碟分割索引鍵不能包含萬用字元",
  "Partition Key changed": "磁碟分割索引鍵已變更",
  "Partition key is required.": "需要磁碟分割索引碼。",
  "Partition key must be unique.": "磁碟分區索引鍵必須是唯一的。",
  "Password cannot be empty.": "Password cannot be empty.",
  "Password for {username_at_resource}": "Password for {username_at_resource}",
  "Pick \"{number}\" to confirm and continue.": "挑選 “{number}” 以確認並繼續。",
  "Please confirm by re-entering the previous value.": "請重新輸入前一個值以確認。",
  "Please connect to a MongoDB database before running a Scrapbook command.": "Please connect to a MongoDB database before running a Scrapbook command.",
  "Please contact the account owner to get the required permissions.": "請連絡帳戶擁有者以取得所需的權限。",
  "Please enter the word \"{expectedConfirmationWord}\" to confirm the operation.": "請輸入 \"{expectedConfirmationWord}\" 字組以確認作業。",
  "Please provide the username for \"{resource}\":": "Please provide the username for \"{resource}\":",
  "Please try again. If the error persists, please": "請再試一次。如果此錯誤持續發生，請",
  "Please use the dedicated PostgreSQL extension instead.": "請改為使用專用的 PostgreSQL 延伸模組。",
  "Port number is required": "需要連接埠號碼",
  "Port number must be a number": "連接埠號碼必須是數字",
  "Port number must be between 1 and 65535": "連接埠號碼必須介於 1 到 65535 之間",
  "PostgreSQL servers": "PostgreSQL servers",
  "Procedure not found: {name}": "找不到程序: {name}",
  "Process exited: \"{command}\"": "Process exited: \"{command}\"",
  "Provide Feedback": "提供意見反應",
  "Provider \"{0}\" does not have resource type \"{1}\".": "提供者 \"{0}\" 沒有資源類型 \"{1}\"。",
  "Query complete. {0} results displayed.": "查詢完成。顯示了 {0} 個結果。",
  "Query engine execution time": "查詢引擎執行時間",
  "Query examples": "查詢範例",
  "Query failed": "查詢失敗",
  "Query failed with status code {0}": "查詢失敗，狀態碼為 {0}",
  "Query metrics": "查詢計量",
  "query results for {0}": "query results for {0}",
  "Query timed out": "查詢逾時",
  "Query was aborted": "查詢已中止",
  "Received claims challenge on attempt {0}. Updating authentication...": "嘗試 {0} 時收到宣告挑戰。正在更新驗證...",
  "Refresh": "重新整理",
  "Refresh current view": "Refresh current view",
  "Registering Providers...": "正在註冊提供者...",
  "Reload original document from the database": "Reload original document from the database",
  "Reload original item from the database": "從資料庫重新載入原始項目",
  "Reload query results": "重新載入查詢結果",
  "Reload Window": "重新載入視窗",
  "Remind Me Later": "稍後提醒我",
  "Report an issue": "回報問題",
  "report the issue": "報告問題",
  "Request Charge": "要求費用",
  "Request timed out": "要求已逾時",
  "Resize": "調整大小",
  "Resize by Content": "依據內容調整大小",
  "Resize Column": "調整資料行大小",
  "Resource group \"{0}\" already exists in subscription \"{1}\".": "資源群組 \"{0}\" 已存在於訂用帳戶 \"{1}\" 中。",
  "Result": "結果",
  "Results for page {pageNumber} already exists": "頁面 {pageNumber} 的結果已存在",
  "Retrieved document count": "已擷取的文件計數",
  "Retrieved document size": "已擷取的文件大小",
  "Retry attempt {0}": "重試嘗試 {0}",
  "Revisit connection details and try again.": "Revisit connection details and try again.",
  "Round Trips": "來回行程",
  "Run": "執行",
  "Save": "儲存",
  "Save document to the database": "Save document to the database",
  "Save item to the database": "將項目儲存到資料庫",
  "Save query": "儲存查詢",
  "Save query to the disk": "將查詢儲存到磁碟",
  "Save to the database": "Save to the database",
  "Saving \"{path}\" will update the entity \"{name}\" to the cloud.": "儲存 “{path}” 會將實體 “{name}” 更新至雲端。",
  "Scope '{name}' is already bound to a DOM node. Each scope can only be bound once.": "範圍 '{name}' 已繫結至 DOM 節點。每個範圍只能繫結一次。",
  "Scope {name} is not registered. Please register the scope before adding handlers.": "未登錄範圍 {name}。請在新增處理常式之前先登錄範圍。",
  "Scope {scope} is not registered.": "範圍 {scope} 未註冊。",
  "second partition key e.g., /UserId": "第二個磁碟分割索引鍵，例如 /UserId",
  "Select": "選取",
  "Select {0}": "選取 {0}",
  "Select {mongoExecutableFileName}": "Select {mongoExecutableFileName}",
  "Select a location for new resources.": "選取新資源的位置。",
  "Select a workspace folder": "選取工作區資料夾",
  "Select an Azure Database Server": "Select an Azure Database Server",
  "Select Existing": "選取現有的",
  "Select property to filter by": "選取要作為篩選依據的屬性",
  "Select property to sort by": "選取要作為排序依據的屬性",
  "Select query": "選取查詢",
  "Select resource": "選取資源",
  "Select resource group": "選取資源群組",
  "Select resource group \"{0}\"": "選取資源群組 \"{0}\"",
  "Select sort direction": "選取排序方向",
  "Select subscription": "選取訂用帳戶",
  "Select Subscriptions...": "選取訂用帳戶...",
  "Select the Azure Cosmos DB Emulator Type…": "選取 Azure Cosmos DB 模擬器類型…",
  "Select the error you would like to report": "選取您想要報告的錯誤",
  "Select the MongoDB Emulator Type…": "Select the MongoDB Emulator Type…",
  "Select the trigger operation": "選取觸發程序作業",
  "Select the trigger type": "選取觸發程序類型",
  "Selecting resource group...": "正在選取資源群組...",
  "Service not implemented.": "Service not implemented.",
  "Session is already running": "工作階段已在執行中",
  "Session is disposed": "已處置工作階段",
  "Session is not running! Please run the session first": "工作階段不在執行中！請先執行工作階段",
  "Setting up credentials for server \"{0}\"…": "Setting up credentials for server \"{0}\"…",
  "Show history of previous queries": "顯示先前查詢的歷程記錄",
  "Showing Results": "顯示結果",
  "Sign in to Azure...": "登入 Azure…",
  "Signing out programmatically is not supported. You must sign out by selecting the account in the Accounts menu and choosing Sign Out.": "不支援以程式設計方式登出。您必須先在 [帳戶] 功能表中選取帳戶，然後選擇 [登出] 以登出。",
  "Skip for now": "暫時跳過",
  "Small breadcrumb example with buttons": "Small breadcrumb example with buttons",
  "Some items could not be displayed": "無法顯示某些項目",
  "Some network environments may not report the actual public-facing IP address needed to access your server. Contact your network administrator to add the actual IP address to the firewall rules.": "Some network environments may not report the actual public-facing IP address needed to access your server. Contact your network administrator to add the actual IP address to the firewall rules.",
  "Sorted by:": "排序依據:",
  "Source folder not found: {0}": "找不到來源資料夾: {0}",
  "Specified character lengths should be 1 character or greater.": "指定的字元長度應等於或大於 1 個字元。",
  "Started executable: \"{command}\". Connecting to host…": "Started executable: \"{command}\". Connecting to host…",
  "Starting executable: \"{command}\"": "Starting executable: \"{command}\"",
  "Starts with mongodb:// or mongodb+srv://": "Starts with mongodb:// or mongodb+srv://",
  "Stats": "統計資料",
  "Stats table": "統計資料表",
  "Stored procedure name cannot be longer than 255 characters": "預存程序名稱不能超過 255 個字元。",
  "Stored procedure name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "預存程序名稱不能包含 '\\'、'/'、'#'、'?'、'&' 字元",
  "Stored procedure name is required.": "需要預存程序名稱。",
  "Stored Procedures": "預存程序",
  "subscription": "訂用帳戶",
  "Subscription is required to delete an account.": "Subscription is required to delete an account.",
  "Subscription: {id}": "訂用帳戶: {id}",
  "Successfully added credentials to server \"{0}\".": "Successfully added credentials to server \"{0}\".",
  "Successfully added firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\".": "Successfully added firewall rule for IP \"{0}\" to server \"{1}\".",
  "Successfully copied {0} LLM instructions (.md) files": "已成功複製 {0} LLM 指示 (.md) 檔案",
  "Successfully created resource group \"{0}\".": "已成功建立資源群組 \"{0}\"。",
  "Successfully created role assignment \"{0}\" for the {1} resource \"{2}\".": "已成功為 {1} 資源 \"{2}\" 建立角色指派 \"{0}\"。",
  "Successfully created storage account \"{0}\" with sku \"{1}\".": "已成功建立儲存體帳戶 \"{0}\"，sku 為 \"{1}\"。",
  "Successfully created user assigned identity \"{0}\".": "Successfully created user assigned identity \"{0}\".",
  "Successfully deleted {count} document(s)": "已成功刪除 {count} 份文件",
  "Successfully deleted account \"{accountName}\".": "已成功刪除帳戶 “{accountName}”。",
  "Successfully deleted server \"{name}\".": "Successfully deleted server \"{name}\".",
  "Successfully executed \"{command}\" query.": "Successfully executed \"{command}\" query.",
  "Successfully selected existing resource group \"{0}\".": "已成功選取現有的資源群組 \"{0}\"。",
  "System function execution time": "系統函式執行時間",
  "Table": "資料表",
  "Table Accounts are not supported yet.": "Table Accounts are not supported yet.",
  "Table view": "資料表檢視",
  "Table View": "Table View",
  "Take Survey": "填寫問卷",
  "The \"_etag\" field is required to update an item": "需要 \"_etag\" 欄位才能更新項目",
  "The \"{databaseId}\" database has been deleted.": "已刪除 “{databaseId}” 資料庫。",
  "The \"{name}\" database has been created.": "已建立 “{name}” 資料庫。",
  "The \"{newCollectionName}\" collection has been created.": "The \"{newCollectionName}\" collection has been created.",
  "The \"{newContainerName}\" container has been created.": "已建立 “{newContainerName}” 容器。",
  "The \"global\" scope cannot be bound to a DOM node. It is automatically applied to the entire document.": "“global” 範圍無法繫結至 DOM 節點。它會自動套用至整份文件。",
  "The \"id\" field is required to update an item": "需要 \"id\" 欄位才能更新項目",
  "The \"MongoDB Connections\" functionality has moved to the \"DocumentDB for VS Code\" extension.\n\nIf you had connections saved here in the past, they have been migrated to the new \"Connections View\".\n\nClick to install the new \"DocumentDB for VS Code\" extension.": "The \"MongoDB Connections\" functionality has moved to the \"DocumentDB for VS Code\" extension.\n\nIf you had connections saved here in the past, they have been migrated to the new \"Connections View\".\n\nClick to install the new \"DocumentDB for VS Code\" extension.",
  "The Azure Cosmos DB emulator for MongoDB is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "The Azure Cosmos DB emulator for MongoDB is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).",
  "The Azure Cosmos DB emulator is only supported on Windows, Linux and MacOS (Intel).": "Azure Cosmos DB 模擬器僅支援 Windows、Linux 和 MacOS (Intel)。",
  "The collection \"{0}\" already exists in the database \"{1}\".": "The collection \"{0}\" already exists in the database \"{1}\".",
  "The collection \"{containerId}\" has been deleted.": "The collection \"{containerId}\" has been deleted.",
  "The connection \"{connectionName}\" already exists. Do you want to update it?": "連線 \"{connectionName}\" 已存在。是否要更新嗎?",
  "The connection string has been copied to the clipboard": "連接字串已複製到剪貼簿",
  "The container \"{containerId}\" has been deleted.": "已刪除容器 \"{containerId}\"。",
  "The container \"{name}\" already exists in the database \"{databaseId}\".": "容器 “{name}” 已存在於資料庫 “{databaseId}” 中。",
  "The Cosmos DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate.": "Cosmos DB 模擬器正在使用自我簽署憑證。若要連接至模擬器，您必須匯入模擬器的 TLS/SSL 憑證。",
  "The custom cloud choice is not configured. Please configure the setting `{0}.{1}`.": "未設定自訂雲端選擇。請設定 `{0}.{1}` 設定。",
  "The database \"{0}\" already exists in the MongoDB Cluster \"{1}\".": "The database \"{0}\" already exists in the MongoDB Cluster \"{1}\".",
  "The database \"{name}\" already exists in the account.": "資料庫 \"{name}\" 已存在於帳戶中。",
  "The default port: 10255": "The default port: 10255",
  "The default port: 8081": "預設連接埠: 8081",
  "The document with the _id \"{0}\" has been saved.": "The document with the _id \"{0}\" has been saved.",
  "The entered value does not match the original.": "輸入的值與原始值不相符。",
  "The export operation was canceled.": "The export operation was canceled.",
  "The graph \"{containerId}\" has been deleted.": "已刪除圖形 “{containerId}”。",
  "The insertion failed with status code {0}": "插入失敗，狀態碼為 {0}",
  "The insertion failed. The operation was not acknowledged by the database.": "The insertion failed. The operation was not acknowledged by the database.",
  "The insertion of document {number} failed with error: {error}": "插入文件 {number} 失敗，發生錯誤: {error}",
  "The IP address '{0}' already exists in the firewall rules.": "The IP address '{0}' already exists in the firewall rules.",
  "The issue text was copied to the clipboard.  Please paste it into this window.": "問題文字已複製到剪貼簿。 請將它貼到此視窗。",
  "The item {id} has been deleted.": "已刪除此項目 {id}。",
  "The item content is not a valid JSON object": "項目內容不是有效的 JSON 物件",
  "The local Mongo DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate. See {link} for tips.": "The local Mongo DB emulator is using a self-signed certificate. To connect to the emulator, you must import the emulator's TLS/SSL certificate. See {link} for tips.",
  "The location where resources will be deployed.": "將部署資源的位置。",
  "The minimum specified character length should not exceed the maximum specified character length.": "指定的字元長度下限不得超過指定的字元長度上限。",
  "The name can only contain alphanumeric characters or the symbols ._-()": "名稱只可包含英數字元或符號 ._-()",
  "The name can only contain lowercase letters and numbers.": "名稱只能包含小寫字母和數字。",
  "The name cannot end in a period.": "名稱結尾不可以是句號。",
  "The name must be between {0} and {1} characters.": "名稱的長度必須介於 {0} 到 {1} 個字元之間。",
  "The output window may contain additional information.": "The output window may contain additional information.",
  "The process exited prematurely.": "The process exited prematurely.",
  "The selected connection has been removed from your workspace.": "已從您的工作區移除選取的連線。",
  "The stored procedure \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "預存程序 “{name}” 已存在於容器 “{containerId}” 中。",
  "The stored procedure {procedureId} has been deleted.": "已刪除預存程序 {procedureId}。",
  "The trigger \"{name}\" already exists in the container \"{containerId}\".": "觸發程序 “{name}” 已存在於容器 “{containerId}” 中。",
  "The trigger {triggerId} has been deleted.": "已刪除觸發程序 {triggerId}。",
  "The value must be {0} characters long.": "此值必須為 {0} 個字元。",
  "The value must be {0} characters or greater.": "值必須等於或大於 {0} 個字元。",
  "The value must be {0} characters or less.": "值必須等於或少於 {0} 個字元。",
  "The value must be between {0} and {1} characters long.": "此值的長度必須介於 {0} 和 {1} 個字元之間。",
  "There are no Attached Accounts.": "There are no Attached Accounts.",
  "third partition key e.g., /address/zipCode": "第三個磁碟分割索引鍵，例如 /address/zipCode",
  "This attached account does not have permissions to create a database.": "This attached account does not have permissions to create a database.",
  "This cannot be undone.": "此動作無法復原。",
  "This extension does not support Azure Cosmos DB for": "此延伸模組不支援 Azure Cosmos DB:",
  "This field is not set": "This field is not set",
  "This functionality requires installing the Azure Account extension.": "此功能需要安裝 Azure 帳戶延伸模組。",
  "This functionality requires the Mongo DB shell, but we could not find it in the path or using the mongo.shell.path setting.": "This functionality requires the Mongo DB shell, but we could not find it in the path or using the mongo.shell.path setting.",
  "This functionality requires updating the Azure Account extension to at least version \"{0}\".": "此功能需要將 Azure 帳戶延伸模組至少更新為版本 \"{0}\"。",
  "This item contains {count} validation error{isPlural}. Please fix them before saving.": "此項目包含 {count} 個驗證錯誤{isPlural}。請先予以修正，再進行儲存。",
  "This item has unsaved changes.": "此項目有未儲存的變更。",
  "This item is editable.": "可編輯此項目。",
  "This item is read-only. To edit it, switch to edit mode.": "此項目是唯讀的。若要加以編輯，請切換到編輯模式。",
  "This item is valid and ready to be saved.": "此項目有效且可供儲存。",
  "This operation is not supported.": "不支援此作業。",
  "This operation is prohibited. All create, update, and delete PostgreSQL operations are no longer supported as this functionality has been deprecated in the Azure Cosmos DB extension.": "This operation is prohibited. All create, update, and delete PostgreSQL operations are no longer supported as this functionality has been deprecated in the Azure Cosmos DB extension.",
  "This table view presents data at the root level by default.": "This table view presents data at the root level by default.",
  "Throttled: {count}": "已節流: {count}",
  "Throughput Bucket": "輸送量貯體",
  "Time spent by the query engine to execute the query expression (excludes other execution times like load documents or write results)": "查詢引擎執行查詢運算式所花費的時間 (不含載入文件或寫入結果等其他執行時間)",
  "Time spent in loading documents": "載入文件所花費的時間",
  "Time spent in physical index layer": "花費在實體索引層的時間",
  "Time spent to write query result set to response buffer": "將查詢結果集寫入回應緩衝區所花費的時間",
  "Timed out trying to execute the Mongo script. To use a longer timeout, modify the VS Code 'mongo.shell.timeout' setting.": "Timed out trying to execute the Mongo script. To use a longer timeout, modify the VS Code 'mongo.shell.timeout' setting.",
  "TODO: Share the steps needed to reliably reproduce the problem. Please include actual and expected results.": "TODO: 分享可靠地重現問題所需的步驟。請包含實際和預期的結果。",
  "Too many arguments. Expecting 0 or 1 argument(s) to {constructorCall}": "Too many arguments. Expecting 0 or 1 argument(s) to {constructorCall}",
  "Total number of documents matched by the filter": "與篩選條件相符的文件總數",
  "Total number of retrieved documents": "已擷取的文件總數",
  "Total size of output documents in bytes": "輸出文件的大小總計 (以位元組為單位)",
  "Total size of retrieved documents in bytes": "已擷取的文件大小總計 (以位元組為單位)",
  "Total time spent executing system (built-in) functions": "執行系統 (內建) 功能所花費的時間總計",
  "Total time spent executing user-defined functions": "執行使用者定義的函式所花費的時間總計",
  "Total: {count}": "總計: {count}",
  "Tree": "樹狀結構",
  "Tree view": "樹狀檢視",
  "Tree View": "Tree View",
  "Trigger name cannot be longer than 255 characters": "觸發程序名稱不可超過 255 個字元。",
  "Trigger name cannot contain the characters '\\', '/', '#', '?', '&'": "觸發程序名稱不得包含 '\\'、'/'、'#'、'?'、'&' 字元。",
  "Trigger name is required.": "需要觸發程序名稱。",
  "Triggers": "觸發程序",
  "Try again": "Try again",
  "Type \"it\" for more": "Type \"it\" for more",
  "Unable to connect to local Mongo DB emulator. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "Unable to connect to local Mongo DB emulator. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.",
  "Unable to connect to local Mongo DB instance. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.": "Unable to connect to local Mongo DB instance. Make sure it is started correctly. See {link} for tips.",
  "Unable to create resource group \"{0}\" in subscription \"{1}\" due to a lack of permissions.": "由於缺少權限而無法在訂用帳戶 \"{1}\" 中建立資源群組 \"{0}\"。",
  "Unable to determine the experience for the resource": "無法判斷資源的體驗",
  "Unable to execute query due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "Unable to execute query due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.",
  "Unable to extract account name from connection string": "無法從連接字串擷取帳戶名稱",
  "Unable to find database \"{0}\" and collection \"{1}\" in resource \"{2}\". Please ensure the resource exists and try again.": "Unable to find database \"{0}\" and collection \"{1}\" in resource \"{2}\". Please ensure the resource exists and try again.",
  "Unable to find resource \"{0}\". Please ensure the resource exists and try again.": "找不到資源 \"{0}\"。請確保資源存在，然後再試一次。",
  "Unable to get query plan due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.": "Unable to get query plan due to missing node data. Please connect to a Cosmos DB container node.",
  "Unable to parse execution result": "無法剖析執行結果",
  "Unable to parse syntax near line {line}, col {column}: {message}": "Unable to parse syntax near line {line}, col {column}: {message}",
  "Unable to reach emulator. Please ensure it is started and connected to the port specified by the 'cosmosDB.emulator.port' setting, then try again.": "無法連線到模擬器。請確認模擬器已啟動並連接至 'cosmosDB.emulator.port' 設定指定的連接埠，然後再試一次。",
  "Unable to verify resource group \"{0}\" in subscription \"{1}\" due to a lack of permissions.": "由於缺少權限而無法在訂用帳戶 \"{1}\" 驗證資源群組 \"{0}\"。",
  "Unexpected account node \"{name}\".": "Unexpected account node \"{name}\".",
  "Unexpected defaultExperience \"{experienceName}\".": "Unexpected defaultExperience \"{experienceName}\".",
  "Unexpected node type": "Unexpected node type",
  "Unexpected status code: {0}": "未預期的狀態代碼: {0}",
  "Unknown command: {commandName}": "未知命令: {commandName}",
  "Unknown error": "未知的錯誤",
  "Unknown Error": "未知的錯誤",
  "Unknown error occurred": "發生未知的錯誤",
  "Unknown node type for deletion": "Unknown node type for deletion",
  "Unrecognized node type encountered. Could not parse {constructorCall} as part of {functionCall}": "Unrecognized node type encountered. Could not parse {constructorCall} as part of {functionCall}",
  "Unrecognized node type encountered. We could not parse {text}": "Unrecognized node type encountered. We could not parse {text}",
  "Unrecognized token. Token text: {text}": "Unrecognized token. Token text: {text}",
  "Unsupported Account": "不支援的帳戶",
  "Unsupported account type": "不支援的帳戶類型",
  "Unsupported credential type: {type}": "不支援的認證類型: {type}",
  "Unsupported resource provider: {0}. This extension only supports Cosmos DB resources.": "不支援的資源提供者: {0}。此延伸模組僅支援 Cosmos DB 資源。",
  "Unsupported resource type": "不支援的資源類型",
  "Unsupported resource: {0}": "不支援的資源: {0}",
  "Up": "Up",
  "Update Azure Account Extension to at least version \"{0}\"...": "將 Azure 帳戶延伸模組至少更新為版本 \"{0}\"...",
  "Update existing {accountType} connection?": "更新現有的 {accountType} 連線？",
  "Updated entity \"{name}\".": "已更新實體 “{name}”。",
  "Upload": "上傳",
  "Use anyway": "Use anyway",
  "User defined function execution time": "使用者定義的函式執行時間",
  "Username cannot be empty.": "Username cannot be empty.",
  "Username for {resource}": "Username for {resource}",
  "Using resource group \"{0}\".": "使用資源群組 \"{0}\"。",
  "Using the table navigation, you can explore deeper levels or move back and forth between them.": "Using the table navigation, you can explore deeper levels or move back and forth between them.",
  "Validate": "Validate",
  "Value": "值",
  "Value must be between {0} and {1} in increments of {2}": "值必須介於 {0} 與 {1} 之間 (以 {2} 遞增)",
  "Verified resource group with name \"{0}\" already exists.  Using existing resource group.": "具有名稱 \"{0}\" 的已驗證資源群組已存在。 使用現有資源群組。",
  "Verified resource group with name \"{0}\" is available for creation.": "名稱為 \"{0}\" 的已驗證資源群組可供建立。",
  "Verify resource group \"{0}\" exists": "確認資源群組 \"{0}\" 存在",
  "Verify resource group \"{0}\" is available": "驗證資源群組 \"{0}\" 是否可用",
  "View in Marketplace": "在 Marketplace 中檢視",
  "View item": "檢視項目",
  "View selected document": "View selected document",
  "View selected item": "檢視選取的項目",
  "View selected item in separate tab": "在個別的索引標籤中檢視選取的項目",
  "Waiting for Azure sign-in...": "正在等候 Azure 登入...",
  "WARNING: Cannot create resource group \"{0}\" because the selected subscription is a concierge subscription. Using resource group \"{1}\" instead.": "警告: 無法建立資源群組「{0}」，因為所選訂用帳戶為禮賓訂用帳戶。請改為使用資源群組「{1}」。",
  "WARNING: Provider \"{0}\" does not support location \"{1}\". Using \"{2}\" instead.": "警告: 提供者 \"{0}\" 不支援位置 \"{1}\"。改為使用 \"{2}\"。",
  "WARNING: Resource does not support extended location \"{0}\". Using \"{1}\" instead.": "警告: 資源不支援延伸的位置 \"{0}\"。改為使用 \"{1}\"。",
  "Where to save the exported documents?": "Where to save the exported documents?",
  "with Popover": "with Popover",
  "Working…": "處理中...",
  "Yes": "是",
  "You are not signed in to an Azure account. Please sign in.": "您未登入 Azure 帳戶。請登入。",
  "You are not signed in to the MongoDB Cluster. Please sign in (by expanding the node \"{0}\") and try again.": "You are not signed in to the MongoDB Cluster. Please sign in (by expanding the node \"{0}\") and try again.",
  "You can connect to a different Mongo Cluster by:": "You can connect to a different Mongo Cluster by:",
  "You do not have permission to create a resource group in subscription \"{0}\".": "您無權在訂用帳戶 \"{0}\" 中建立資源群組。",
  "You do not have the required permissions to access [{accountName}] with your principal Id [{principalId}].": "您沒有使用主體識別碼 [{principalId}] 存取 [{accountName}] 所需的權限。",
  "You do not have the required permissions to access [{accountName}].": "您沒有存取 [{accountName}] 的必要權限。",
  "You do not have the required permissions to list auth keys for \"{account}\", falling back to using Entra ID. You can change the preferred authentication method with the {settingId} setting.": "您沒有列出「{account}」驗證金鑰的必要權限，系統將退回使用 Entra ID。您可透過 {settingId} 設定變更偏好驗證方法。",
  "You must open a *.mongo file to run commands.": "You must open a *.mongo file to run commands.",
  "You need the 'Data Contributor' RBAC role permission to enable all Azure Cosmos DB Extension features for the selected account.": "您需要「資料參與者」RBAC 角色權限，才能啟用所選帳戶的所有 Azure Cosmos DB 延伸功能。",
  "You need to provide the password for \"{username}\" in order to continue. Your password will not be stored.": "You need to provide the password for \"{username}\" in order to continue. Your password will not be stored.",
  "Your database stores documents with embedded fields, allowing for hierarchical data organization.": "Your database stores documents with embedded fields, allowing for hierarchical data organization.",
  "Your IP address is already in the firewall rules.": "Your IP address is already in the firewall rules.",
  "Your item has unsaved changes. If you continue, these changes will be lost.": "您的項目有未儲存的變更。若繼續，這些變更都將遺失。",
  "Your VS Code window must be reloaded to perform this action.": "必須重新載入您的 VS Code 視窗，才能執行此動作。"
}